請刪除本帳號所有主題

如題

點解

請幫我刪依個POST

因為個標題打錯左D野, 可能會誤導人
所以請幫我成個DELETE左個THREAD, THANKS!

無原因得唔得

Approved

仲見到嘅

因為啲仆街要賣 Account
出賣香港 囉

吓？我純粹想del po都唔得？有病？

我ac自問冇嘢唔見得光 只不過覺得全部太無聊太低質想刪晒去係咪唔_得呀？郁啲就屈9人你咪似網絡垃圾咯

唔講以為喺自己 PC 用 word 打緊日記一轉 mood 撳個掣 delete file
第一日上網呀? 柒少陣啦

唔del咪唔del囉，咁樣講你自己ig facebook d post一世唔好del啦不如